YouTube Music 登陸香港！串流音樂 App 周三上架【訂閱計劃】

不少音樂愛好者，都會用 YouTube 聽歌，或欣賞 YouTube 的音樂影片，而 YouTube Music 串流音樂服務，亦已在美國、澳洲及韓國等地推出。香港用家也不用多等了，因為 YouTube Music 將會在今天（11 月 6 日）於香港推出，iOS 及 Android 的專用手機 App，亦預計會在今天的早上，分別於 App Store 及 Play Store 上架。

YouTube Music 將於 11 月 6 日在香港推出
Premium 的訂閱計劃詳情及收費會在同日公佈
用手機聽 YouTube 音樂會更方便
YouTube Music 是音樂串流服務，可以配合專用手機 App 使用，此服務亦有收費的 Premium 高級訂閱版本，提供下載歌曲及離線播歌等功能。香港 YouTube 早前向傳媒發出邀請函，指出 YouTube 將會在 11 月 6 日舉行發佈會，公布 YouTube Music 的服務詳情；而手機專用 App，亦會在 11 月 6 日於兩大手機 App 平台上架。預料，訂閱服務計劃的收費詳情，亦會在發佈會中公布。想知更多 YouTube Music 的詳情，請密切留意 於 11 月 6 日的報道。

要錢
我用apple music 好過

App Store search唔到有app

78

youtube music係服務唔係app，youtube你入個app會見到加咗下載功能

78好L貴

見佢話咩「iOS 及 Android 的專用手機 App，亦預計會在今天的早上，分別於 App Store 及 Play Store 上架」

原來只係舊app加功能

其實究竟幾錢？
同一個acc我用電腦睇68蚊一個月
用電話app睇88蚊？

真係貴

我都係itunes買歌好過78可以買兩個專輯或10隻歌

點解我係78

An機同IOS竟然唔同價錢

音質同睇YOUTUBE類同

Download離線播放 無廣告呢啲 我用iphone點解唔用apple Music an機用kkbox MOOV??

價位仲隨時貴過佢圍起 出嚟托???

個腦裝屎 真係神都解釋唔到訂閱YouTube music嘅好處

平台抽佣

78聽320kbps？

咁android 買咗又可唔可以係ios裝置播放

唔小心用咗ios app登記，要收88

唔知點變返account做唔係itunes manage

（ios收貴web/android $20呀)

因為youtube有無出碟嘅歌

頂apple抽咁多

如果雙修,Android都有apple music

最平係咪android subscribe?
$58一個月

320?

唔聽歐美 kkbox 仲好 apple music 轉acc 離線d歌要重新下載 麻煩

有app

貴啲係正常,appleapp內購買要收佣

係喎 我都係58 個個都唔同價既

你有冇用過其他串流服務？單曲一樣有架喎

我不如DL 其他APP 買免廣告好過啦ON99

YouTube apps成日hard sell試用
subscribe緊其他冇誘因試
又好似得download function

點解會賣78咁撚貴，有咩個人之處？
如果冇點同Spotify Apple 等競爭

我諗佢講啲小眾歌手無上架Apple/spotify /kkbox

同外國比有啲廢
$78淨係得youtube music, 外國youtube premium又有得睇youtube冇廣告

但係啲歌幾齊, 美韓日廣東話歌都有

音質垃圾？

320都冇（好似係）, 喺車播歌還可以接受, 一用耳機聽就不了

咁真係多舊魚

如果咁嘅價錢 包埋 YouTube premium 會subscribe

咁不了

用開spotify

聽Spotify 唔好

有冇得背景播放先

好似包埋喎,留名睇定d 先

68一個月
家庭98一個月

youtube冇廣告香港有我即比錢

Google 不了

樓上ching 話YouTube 冇廣告, 我都打算 subscribe

用第三方好過 d廣告仲狼過tvb

印度區家庭版 HK$20

澳洲有咗好耐啦
不過用spotify好過

香港唔知有冇, 我放假返嚟佢話咩地區問題照有廣告

呢個唔係Youtube Red?

但係YouTube app 又寫冇廣告

大大個app係google play同 App Store

改咗名做YouTube premium， 不過所有野一樣

youtube premium 地區果到加左香港

dllm, 終於唔撚駛睇d廣告

無廣告

如果呢個價包埋睇片無廣告 就可以諗諗

有冇人一齊join家庭plan?

如果係跟youtube段片嘅bitrate 嘅話
得128kbps

岩呀
離線播放又無 我寧願照舊用返youtube app JOOX 聽歌算

YouTube music 一啲都唔特別

20蚊係個到計好撚貴

就係唔包 好撚on9

128？

包呀
分兩樣, youtube premium 就$68
淨係youtube music premium 就$58

等包膠
睇片無廣告

可以去7仔買 google play gift card
送多10%
我check 過可以用嚟畀 YouTube premium

ios app入面買先78
因為apple抽水
web login買58

我有2個人 ching你係咪都有興趣？

如果在電腦上看是這樣
咁其實個會籍跟機定跟帳戶?
我電話同電腦都用同一個帳戶登入

然而值得留意的是，如果你是 Apple iPhone 用戶的話，千萬不要輕易在 iOS 版本的 Youtube Music App 內進行訂閱，因為在此訂閱的月費將會是港幣＄78，估計是 Google 不想讓利潤流至 Apple 之手的安排。不過，只要在其他裝置登入並以＄58 訂閱之後，一樣可以在iOS 享受一樣的功能。另外，如果以6人家庭計劃來使用，＄88 月費即每人只需約＄15 極之抵玩！

唔知呢度有冇人係有興趣？
我見到家庭plan可以五個人。平均每人26蚊啦
我有2個人呀 有興趣留tg呀

YouTube Premium 的服務內除了全 YouTube 影片無廣告、可以讓用戶下載 YouTube 影片離線觀看之外，亦已包含 YouTube Music Premium，換言之只需要每月付多＄10 即可以享受影片、音樂無廣告享受，如果是家庭 Plan 的話就更為化算、只是＄98 就可以 6 人共享，或更值得出手？

跟gmail ac

5個人既就每人20蚊呀
如果用web版比錢

58又包唔包成個youtube app無廣告？
app啲廣告實在太煩啦

平時d 歌手既live
或者一d 地下,非官方既歌
係咪youtube music都會有?
所有youtube既片都可以變成music定只限d官方野?

我有

68先無廣告

tg左

唔包
要youtube都無廣告就68,直接入youtube個app subscribe

tg ed

係
我聽個artist叫thmpsn
得Spotify/youtube有走唔甩

YouTube vancEd

youtube聽歌 無effect 高/低音加強 其實用落好差

+1

見到有$58 68 78 88 4個價錢 好混亂

全家無廣告都係加多10蚊
終於唔使睇啲支那垃圾手機GAME廣告感動

感謝解答

唔知齊人未

好

呢首歌apple music,spotify 同kkbox都無(唔同人唱嘅版本唔計)

Youtube專心攪你嘅短片分亨啦！
你要做music又唔一早攪，人吔Spotify, Apple Music ...etc上晒位啦仲點分人份餅吖
早10年你攪應該獨霸天下嘅

我情願買 premium 唔洗睇 utube 廣告，香港又唔出

希望仲有位

WEB youtube music= $58(個人) / $88(家庭)
WEB youtube 無廣告+youtube music = $68(個人) / $98(家庭)

IOS youtube music= $78(個人) / $118(家庭)
IOS youtube app無廣告+youtube music = $88(個人) / $128(家庭)

訂閱 YouTube 家庭方案後，您最多可以與 5 位居住於同一地址且年滿 13 歲的家庭成員共用 YouTube 付費會員資格。

要同地址?

lm

究竟啲人點解鍾意用YouTube聽歌
冇app?
完全諗唔撚明

WEB youtube music= $58(個人) / $88(家庭)
WEB youtube 無廣告+youtube music = $68(個人) / $98(家庭)

貴過apple music，搞錯

沉左底

68 可以諗下

係喎 即係夾唔夾得架

除咗神可唔可以製造出一舊佢自己都拎唔起嘅石頭之外, 又多咗一題問題考起耶撚......

神解唔解釋到訂閱youtubemusic嘅好處

之後係咪唔駛再開 VPN?

等佢每月自動續, 爽丫丫?

唔係wor. Youtube Music + Youtube No Ads 98成家人share又唔係好貴wor.

係

方便+咩歌都有

gomusic

音質係咪同 spotify 相差好遠
諗緊轉唔轉返用港版 youtube music
印度版啲歌 list 唔啱我

其實YT music 有好多都係用翻已有嘅videos做歌庫
即係用影片規格聽歌? 仲有好都明顯係無copyright 用戶自行上載
音質好低 160 Kbps都唔會有

而YT一向有分地區 （日本歌手只限日本地區IP聽......etc）

俾錢＝lock screen聽歌＋下載影片聽歌?

我真係唔係好明

我係為冇廣告
而家用電話睇 成日都硬食兩條5-10秒 頂唔緊

YT Music 好似唔係用videos 做歌庫.
佢係聽緊歌可以轉MV, 好明顯音質會唔同.
而你聽到0:50 , 佢係會自動跳MV 0:50

依家係玩到double ads

咁要睇d 歌點樣..
香港apple music, 好多日文歌都無

youtube 有既話, 我會轉會

give me some name , i test for you

原來 samsung tab VPN 去 india 買, free 咗半年
跟住129 咖哩錢一個月

會唔會有問題.
出奇怪song list

變晒Bollywood咖哩歌

78蚊唔好去搶

但係off VPN 會唔會出返 US/ HK song list ?

已上family plan. 98 6個人share

啲歌算唔算最多? 音質點?
用緊MOOV 佢個無損似廢過KKBOX 可能我木耳

求premium family plan

我都係用返kkbox算

用緊SongShift Pro SongShift Pro 將成個playlist過入youtube music

唔會
Spotify, Netflix避Apple抽水都係繞過App Store ，直接喺官網subscribe

用開youtube vanced，今日一開app就多咗個下載button。

off左vpn會唔會變返正常?

同youtube vanced有咩分別

大把game多平台內購添啦點會van

除咗聽歌 仲可以睇mv

唔會

買印度版

suggestion 啫, 自己搵返啲歌手ok

有咩春賣點

夾YouTube Premium（包Music）
$307.2 一年
有意TG 我

iOS 係咪未有apps?

原來web版有平 sorry
夾YouTube Premium（包Music）
$211.2 一年
有意TG 我 h[url]ttps://

其實premium係咪已經包埋Music?

我覺得好正喎，YouTube有好多歌kkbox都無

有, search youtube music
碌低d

thanks!

用 s10 機記得拎咗試用先呀

要聽YouTube上邊啲音樂
Down個PartyTu仲好啦
洗撚俾錢佢賺

外國歌都好齊.
泰文歌唔太齊
日文歌無咁濟
香港歌未睇.

正呀，好多差仔歌

有無位

我反而想要呢樣,
呢樣野先吸引到我

有d 歌係無論spotify,joox 都無

唔得嘅 又話可以背景播
諗住背景播bob 叔d live 又search 唔撚到

有spotify la, 不了

YouTube music 不嬲冇地區聽歌問題, 用咗兩年係每次返香港因為香港唔support所以用唔到

音質方面一定冇160咁低但係好似冇320

乜料呀

用返apple music 算

samsung有四個月免費呀

電腦用模擬器 work？

我見倒好多高登歌可以下載
真係好吸引58蚊，貴kkbox10蚊咁大把
最緊要齊歌

日文你聽開邊啲？ 有啲要用英文拼音先搵到

香港我自己聽開嗰啲都有

個apps 好用過spotify

雖然好近似

有無願榮光歸香港先

好處：加$10 YouTube冇廣告，大部份YouTube片都係YouTube Music

我an狗用apple music一年都係120蚊港紙

周國賢version 推銷員之死同風箏 係咪都有
仲有挽歌之聲個d 係咪都有

有啲歌根本得youtube 有
呢度已經贏左

佢加$10 有埋youtube 無廣告同熄mon 聽(網台)
好有用, 可以 unsubscribe 個spotify

真 咩歌都有 呢個係優點

用開adblock

邊隻adblock block到app版youtube?

ddd dadada ddd dadada

youtube++完

咖哩味youtube

咪係 大撚把free app做到youtube music嘅功能

想去個廣告都咁貴

有無 "無損"

78 啲膠層係office凍壞咗個腦呀?

an機用開第3方app
不嬲都係背景聽歌+無廣告
已經用左2年

最高音質320？

所以咪奇怪囉, 冇優勢又貴人咁多, R晒頭

我搵倒有挽歌，仲可以睇埋mv，好正

？

笑 78蚊用youtube聽歌

有320冇廣告可以download可以offline播就可以一試嘅

了解咗先笑人用youtube 聽歌啦

Youtube music應該係版權公司另外有upload music版本上youtube,如果有官方MV先用官方版
For example

Provided to YouTube by Golden Dynamic

另外,家庭AC自己留意返
- 家庭成員必須年滿 13 歲，並與家庭群組管理員居住於同一處所，才具備共用 YouTube 家庭方案的資格。進一步瞭解家庭群組相關規定，以及設定家庭方案時發生錯誤的處理方式。
- 您每 12 個月最多只能變更所屬家庭群組一次。
- 每位家庭成員都可以查看同一家庭群組中其他成員的姓名、相片及電子郵件地址。

- 每位家庭成員都可以查看同一家庭群組中其他成員的姓名、相片及電子郵件地址。

開個假acc 啦唯有

Android YouTube Premium 家庭plan 有冇人夾分（1/6）月費$（98/6）,完試用就開始買。
有興趣留TG

我係58

最後，於 11 月 26 日前首次訂閱 Music Premium 個人方案或 YouTube Premium 個人方案的台灣用戶，可以享有三個月免費試用的優惠，家庭方案則是僅有一個月的試用優惠，香港則是無論個人還是家庭方案，都是一個月的免費試用。

台灣有三個月免費試用

推

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

amazon music幾時有香港

如果vpn印度買，對個service 有冇分別

其實你可以用VPN轉印度會平好多

無

香港區卒之都出Youtube Premium
等咗好耐，因為iphone播Youtube video唔識得background繼續播，有時想齋聽都唔得。

而家有Youtube Premium就可以。

全部都係印度野咁就仆街啦
其實而家六個人夾份每人都係10幾蚊一個月啫

唔係官方冇版權 仲要畀錢YouTube??
jmly

滿咗啦

你真係傻架wor

趁新建立黃色音樂圈

on9 tidal uk hifi student price先9鎊99
土耳其仲平，洗撚用佢聽320

唔會齊歌
要睇歌手有無放碟上youtube收費平台

換言之youtube有既佢就有
youtube無既就食自己

我貪佢熄mon睇香港indie band放歌
已買

求教學

咁撚貴 我用kkbox 有半價

ching咩機？

youtube地區熱門可唔可以轉返hk

agger
唔明點解concern 音質
有flac 又點,連首歌都無,聽空氣

this?

本身youtube app sub 左一個youtube channel
咁用返youtube music 想搵返個channel 黎聽入面啲歌 但都無
上歌既準則係點

用網頁版youtube已經可以背後播歌

同呢個plan有咩分別?

揀歌方便同埋電話熄mon聽
免廣告

之前網頁版都可以熄芒聽同冇廣告
係冇得揀歌

講乜都無用
Youtube music 有無願榮光歸香港先？

有，不過得24 subscibers

點解有啲人可以多過1個月free trial嘅

夾YouTube Premium（包Music）
$211.2 一年
有意TG 我

寧願donate俾Vanced都唔課垃圾

台灣多兩個月試用

我用 s6 tab 用 vpn 去印度reg , 有六個月試用

有無日本本土先有既歌先
有就即轉

好L貴

例如？我幫你睇睇

一個月試用

cyber formula d 歌呢

唔好太大期望
youtube search唔到就好大機會無
除咗個歌手有放碟上youtube 收費平台

日本仔唔鍾意放歌上平台， 你諗清楚先

join 完search 左d 出名既日文歌都係無
例如back number mabataki
鬼束千尋既月光又無

其實youtube 個歌庫都好唔齊

不過睇片無左廣告爽好多

日本歌都係乖乖哋買碟啦無一個平台會齊

你印度VPN買先兩蚊美金
仲平過你去夾份

地址亂咁填？同埋家庭成員佢點知係唔係一齊住

唔會出黎係youtube搵到個d？

會呀,但係youtube歌庫無既話, d片咪又係素人cover,再唔係就官方 short mv

有無人成功買咗印度家庭版

如果買印度版扺唔抵買
我聽香港歌手＋周杰倫同五月天個d多

平時用youtube 聽歌
可能聽啲歌太偏 joox spotify都搵唔到
keep住唔lock機用免費版應該有得諗

ads應該係指YouTube ads free

如果想聽日本動漫毒撚歌係咪抵買
例如好多唔同動漫OP/ED,好多APP都無

大把網絡歌手既歌都無啦
例如 過客

咁係咪俾咗錢就聽乜都可以背景播放？

share 畀其他人用

地址係亂咁填
我指個人係$20美金

之前有個post 講既野同你一樣 但正評數有百幾個
你就負評多個正評

on99 搶錢

如果包埋youtube無廣告？

用開Vanced

諗得過

咁就得啦
58係android係 music premium
68係android 係youtube premium

初時唔知包埋

今晚搬曬成個list入youtube之後cut spotify
係7在youtube無學生plan

有無損?

9成9都無

As stated in this answer by Brandon, YouTube currently streams in 128 kbps ACC, when you select the Normal quality. Premium subscribers can also select the High quality, which streams at 256 kbps AAC (equal quality to GPM's 320 CBR kbps). To save bandwidth, you can also select Low quality with 48 kbps HE-AAC.

印度有

係撚。 大把片同歌都鎖區播唔到喎

我想知 如果我又有IPHONE 又有AN機 用AN機俾錢 IOS用唔用到個youtube music?

最初期嘅youtube

洗撚用佢咩on9

想問下開咖喱版嘅巴打係唔係開新Gmail ac sub? 定係用自己原本個ac?

無呢支歌仔啦
收集你嘅個人資料習慣先係佢賺錢嘅工具
再不停餵你廣告

想冇廣告其實用Vanced就得
只係音質同offline 多歌方便呢下幾驚喜
至少最快可以聽願榮光歸香港

android 一早block哂啲廣告

iOS 有background play 都抵俾啦

啱啱試咗 要開新account 如果家庭版 就要全部都新 或者轉地區

google買咗就變晒

屌 周三上架
見到三上就衝左入黎我出返去先

原來有啲咁嘅嘢thx

要 Samsung device

可唔可以去印度比完錢，用返香港ip聽㗎？

我用 s6 tab 登記，免六個月，

s10系列都好似係，各位印度兄弟可以試下

我哋作為周圍飛嘅連登仔，係可以嘅

Lm

㩒免費使用冇反應

試用

印度大法真係work ?!

Apple Music 麻麻地

會唔會改左你個google 地區?

Spotify

自己一個用就work

會

用咗幾個月，無伏

無改 Youtube 地區應該係跟VPN
而家香港出埋premium
唔洗轉地區可以用埋背景播放 正

好似都係唔 work, 都係呀叉 List 同排行榜

你check 下google play 個地區係印度定香港?

要轉返香港好似要等一年架

正解

youtube 個地區可以隨時改

最麻煩係play store 個地區, 因為一年只可以轉一次地區

唔好俾錢住, 睇清楚先

呢個應該唔關youtube 地區事, 關google acc 地區

可能你個play store 都轉左做印度, 你睇下先

嗰個都係我嚟，連登風車陣，跟風禁正負皮第一日知咩

用開iPhone

唔係架
對你google drive, 好多google service 都有影響
我個google acc 係日本, 就算我係香港佢都係彈日文廣告俾我
search result 都可能有影響

我話youtube music入面啲歌啊

新出嗰啲通常都有, 你自己上mora最新單曲top 10睇下囉

十首有六首都有, 冇嗰四首我係kkbox都搵唔到, 大路新出嗰啲歌基本上都有

用go music

點比錢？亂打address?

Check 左，地區都係香港

你可以用印度 Price, 但 Music d 排行榜同 List 跟返
香港咁正？

我都係咁
飛左去印度搞之後主頁就全部都係咖哩推薦

no, 我未買
以前買過google music 日本, 佢個subscription 係跟google play 的

但今次youtube music 唔係跟google play, 係獨立service 黎
地區係跟你俾錢時既ip, 應該改唔返做香港
可能要取消佢, 轉返用香港俾錢先有香港music ranking 睇

印度list 但我唔用佢聽歌就算

可唔可以用三星開個試用，再用iphone login返用？

then kkbox is much better

聽主流覺得ok唔使特登轉youtube music, 可以睇定d先， youtube收費平台暫時歌list都唔齊
鬼佬野行咗premium幾年就會齊d

youtube music其實係比我地呢d鍾意揾d大台無既歌黎聽

我一個聽歌app都冇比過錢
見到呢個嘅咖哩版幾平先有d心動

你可以follow晒香港啲嘢先join咖哩plan
一個月試用，有咩唔啱先退會

有冇ching想夾，仲有一個位

造福人群

youtube vanced就係可唔可以下載嘅分別，不過撳入去下載得720P，收錢嘅唔俾1080p - 2160p。唔好玩啦

好處賣點是.... 能夠轉換成 音訊 , 下載播放數據流量比影片少. 對於不是用無限數據月費的人, 很有用.

影片鎖屏聽音樂. ...第三方 APP 可以做到, 尤其是 AN 機很多APPS 能做到.

用港版follow定咖哩版follow？

有1080p啦

vanced好耐無更新，我撳入去未見有，得360P同720P

我自已都有用vanced
不過我屋企幾部非 android devices所以最後都join咗

冇廣告已經夠誘因我俾錢

聽歌會唔會唔係咁抵？

+2

可以，跟Google acc

Google "fake India address "

點解我iPhone都係搵唔到個app
有人話入YouTube app有，搵唔到
有人話入上面條link，見到有但用store app開又彈左去Apple music

入返香港信用卡都得？

咁有冇得用用下個人版轉家庭版嫁

有. 即時比差價.

應該會入手curry版

香港變免費4個月既? 琴日都還是2個月

主要都係去廣告。
聽歌 ， 用聽歌 APPS 重專業

我都是主要去廣告, 聽歌就唔用佢

點解我得一個月

唔洗理ios個價，直接用網頁版登記連Google account 就iPhone都用到
ios個價貴啲係因為要經App store

推一推

你用samsung 新機？

唔是, 只是用電腦瀏覽器

有冇人夾family plan
有留個tg

Samsung Galaxy S10、Galaxy Note10、Galaxy Tab S6 及 Galaxy Tab S5e 用戶可專享四個月 YouTube Premium 四個月免費試用。

點解你有6個月

s10+ 有無

有可能我個gmail在個幾月前登入過note10+ ?
出新iphone後已賣note10+
所以都當我是samsung新機免4個月?

因為我係印度人
印度係free 半年

不過想聽小眾或者翻唱嘅話，yt music係幾好嘅。

其實為咗免youtube廣告而join $68 premium抵唔抵
係咪應該cut咗Spotify佢
利申 用緊學生優惠$29

反正有試用, 用下先再決定
無廣告好L爽

唔係有一個月免費嫁咩？
點解我申請左58蚊，信用卡就扣左我10蚊，我都未升級就premium

有無人知10蚊係咩費用黎？

sor 我都未升級做premium先岩 自膠

睇live左冇得熄mon睇

你想講類似7/24 bgm channel果啲 lock左都想佢繼續播歌？

有興趣

想問印度人點樣夾family plan

係咪sub果野用印度vpn就ok? 續果時唔洗vpn嗎？

印度人仲要夾錢

有無cheap 到咁

駛唔駛開個印度acc

有冇得30蚊齋去廣告

唔駛，你只要用von連去印度，然後再subscript yt music 就可以了

有

我連印度係用aed結算唔係inr

係嚇用返 平時用開個gmail都得？

搵到喇,3個連2個都係aed
thx巴打

用平時都轉到,不過我自己有分jp,us acc
所以都係開個新

請問 如果我想主要聽日文
咁我係唔係一定要vpn 去日本 再襟試用?
定google 地址都要set 個假日本地址?

其實好狗wo 拎人地D歌黎播就自己收錢
佢同D youtuber 點計先?

原來香港真係有咁多印度人

啲歌好似無地域限制

ios想夾family plan

其實唔洗開新gmail
用開平時嘅就ok

但我想知可以點將熱門排行榜由印度轉香港姐

J-pop一定有
好多MV都要VPN先睇到

整條link嚟試吓
利申：印度人

求教學點樣an機1年120蚊

已滿了
唔該ching

同問，佢都扣我$10

我冇VPN
有限制果D係連search都search唔到，係間中睇twitter果D見到先知係睇唔到

好似係試你張卡work 唔work

係呀 就算襟個歌手 成個page 都係灰色 根本咩都睇唔到
我就係想知如果vpn 轉左當睇到 咁我向個時開始試
之後唔開vpn 係唔係都得
我之前唔記得用邊間 成日用一陣就無左
.所以如果得我都想試下
同埋youtube 都有好多片係例如電影影評個d
ipad dl 定 出街睇都唔錯呀

連登仔又一次變成佢地口中成日口誅筆伐嘅地獄鬼國國民

有個唔知咩家庭plan 6個人平均每人450台紙
唔知係咪台灣先有
我係叫台灣fd幫我pay埋 抵到仆街

訂左 68蚊 為左最討厭既廣告

有無首歌link 試下?

呢首會播到

但我hk 區就click 唔到佢個channel 一襟就係咩都無
麻煩你試試

咁睇非音樂既片都係有 點解唔jkin youtuve red

不了

唔得，VPN 同部機轉埋日文都無用

google 應該乜柒都block 晒

感謝 巴打

我開埋vpn連日本server 都係開唔到
加藤ミリヤ其實spotify 都聽到
使撚佢個垃圾YouTube music

用Youtube Music 入到歌手Page

繼續HKD 20享受家庭Account

你都係我同鄉喎
識唔識將熱門排行榜由印度轉返黎香港
同埋歌手喜好有冇得揀香港歌手

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

同鄉
搜尋左香港歌手之後喜好個list就跟返香港啦

咩係 jkin
咩係 youtuve

剛剛想join $88家庭plan ，最後俾多十雞$99 用youtube premium 。

99蚊，6個，幾抵

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

做乜嘢收咗我十蚊

點解唔subscribe youtube red

感謝你幫手試

你坐咗幾耐
red改名做premium都超過成年囉

有啲咁嘅事

premium有冇得夾啲廣告好密

最正就係可以熄mon聽

有冇得轉返香港排行榜 依加係印度排行榜

你係咪用ios？

用果佢個家庭plan 有youtube music + youtube premium 都係98
咁計又唔貴 6個人share都係十幾 同我spotify 差唔多
又可以睇youtube

用電腦版訂 ios用唔用到 見電腦好似平d

apple tv用唔用到
大家都無視左music

其實有冇限定一個 acc 可以登入幾多部機？

無，不過邊有人會俾acc 人地用

Premium 跟你google account唔係跟機

組家庭會唔會share到data

即係播片都可以關mon?

點樣轉番唔suggest 差佬

Spotify 揮手區

退左KKBOX轉投Youtube Premium

啲playlist同spotifty差好遠...

如果用英文有啲中文歌名變咗做拼音

用左幾日，都有幾多歌係佢個library冇要拎MV short ver或者live做source

都係繼續Spotify算

咁唯一方便係唔係dl d 片offline 睇?
我想join 黎俾ipad dl d 片 唔想成日放wifi

頂龍迷學似Google play music咁連iOS iap都唔提供囉

爛果有膽就成個service Ban, 前提係佢唔怕被其他人/公司集體訴訟

想轉 家下用緊spotify ，我聽日系多 想問下師兄門 水樹奈奈 一堆感嘆號聽唔到 係咪要join左先得？

唔係好明，咁我同同事買家庭方案得唔得？ 除咗夜晚基本上都係身處同一個地方

有冇人要一齊買家庭plan

有興趣，不過唔係話作佢每30日會查一次家宅咩？

唔係咁明 樓上唔係話印度plan先係咩
好撚複雜

我理解緊係要同一個地區（香港申請既話，要搵返住香港既人一齊用）
定係
要真係住埋一齊或同一區（住黃大仙就要搵返住黃大仙既人一齊用）

求解答

試下先囉?都係10幾蚊

我已經同同事申請咗
到時真係唔得就算

有冇得加人

已full 6人

唔覺得佢會做到d咩 咁事實上真係有印度人係香港用 佢又點試明到

regional block
好多J-pop就算本身YouTube睇都要VPN先睇到，我諗Music都應該一樣

ic…thx師兄!
咁就差好多阿 我7成都係聽日系

Google server用vpn買好易bam acc, 要改埋部機即gps先好用

jpop 真係好煩

一個月睇下會唔會 block,要check 你GPS 好易，好多app 都要用gps

如果 會block 都係香港family 最好

做埋呢啲蝗蟲行為抵畀人ban

日本野特別煩

用Android 果然冇個正常，睇見你哋啲介面咁撚核突免費俾我都唔會用。。。。
Apple Music Beats 1 電台淨係聽班歌手主持節目同專訪都已經夠正，播放清單都好好，就算冇用開Apple tv Apple HomePod macOS iOS單解咁用都值得訂閲
，相反你地價錢夠平夠賤就可以無視一切用戶體驗 ui/uX design 用乜撚YouTube Music 印度版，你班人真係柒撚到！

覺得你都幾核突，做人做到咁賤，你家庭同朋友都幾撚折墮，六個人一年為咗慳1000幾百咁樣難為自己？

用開Apple music覺得YouTube music 仲好用
不過離開唔到Apple music 所以算喇
兩邊都買因為YouTube 要免廣告

係唔係好多人用curry 版? 我就咁香港區開始試用 拉到底jl有印度音樂推介
我都R 晒頭
同埋成日推埋d 英皇藝人 dislike 極都有
佢個喜愛歌手全部外國歌手都夾硬俾個中文名人
有d 睇相都認唔到
不過9成都唔識

有樣有d on9
d 翻唱佢都放埋入去 我淨係襟dislike 都襟左成以個字

interested

有d 失望，雖然聽多日本歌，但睇youtube 仲有廣告

YouTube Premium 香港區半年 total HKD98
有興趣join 呢個家庭plan 就TG

要68先有

係wor

真心求教，有咩歌手係youtube music 獨家

歐美歌手全部譯哂中文

請教兩個問題

1. 如果個人版，同屋企人同時用有冇問題？
會唔會話手機聽緊歌，另一個人一播就stop左我？
唔介意d list俾屋企人知，只係怕撞，呢個情況都一定要買家庭版？

2. 唔用youtube music，用返普通youtube app如果聽網店果d，可以熄mon播嗎？因為岩岩試左好多網台果d可以係youtube music app度打開

咪係，用返英文咪得囉

與其同人夾
點解唔直接做印度人
印度版十幾蚊一個月

呃啦，香港未出 premium 我已經用緊印度版，成三個月又唔見我唔 work？

我熄咗gps，ip一時日本一時香港一時台灣一時印度都無事喎

無可能，我用 family plan 一個人用都無事

好心唔好用印度版呢種咁蝗蟲嘅行為啦，用嗰個到底知唔知醜？仲要用印度家庭plan?!

香港未出 premium 嗰時已經用緊，點睇？

同埋我係家庭 plan 一個人用

上面兩位一陣先大戰

我呢2個問題有冇人知？

樓豬對 hkg+ app 當年加價去到一年 $15 嘅回應

1) Things to know before you start YouTube family plan

2) What is included with YouTube Premium?

YouTube App

• Play in the background: Keep videos playing when using other apps or when your screen is off

What is background play?

• Background play allows videos and music to keep playing in the background, even when you open other apps or turn the screen off on your mobile device. For more details on background play, please see this Help Center article.

香港同日文歌好多Apple music都無或者唔齊
英文歌就應該主流果幾個平台都算齊

apple music 無唔代表YouTube有 YouTube 好多都鎖區
反而用電腦開 iTunes 仲可以搵到日區嘅碟嚟買，但有時就覺得已經每個月俾緊錢又仲要單買好戇居

Youtube有既機會高啲囉
不過個app唔係幾好用
同埋有啲位都幾亂

好煩，部機set做中文，就好多鬼佬名變左中文拼音
set 做英文呢，就歌名變英文拼音
好多年前Spotify 都係咁，有排整
不過為咗youtube冇廣告都係轉過去

有冇人一齊join YouTube

笑死

spotify
順

你開團我報名

+3
用左二年

睇片youtube
聽歌apple music / spotify嗰啲咪得

Psuh

想問下响網頁版YouTube 比咗錢試玩一個月家庭plan

點先可以係iOS app版度用到？

Youtube app度login返入去google acc

免費試完一個月，今個月即科水。
無廣告+ 有原聲帶音樂庫+音樂庫夠大

雖然得320 kbps，但係個premium 包晒睇片同聽歌

心思思想試下
仲有冇多啲Details

有得免費試用一個月，咩detail 都知啦

我淨係聽廣東歌，覺得幾唔齊下，可能預咗YouTube video嗰邊補救

premium 有咩片睇？

最好都係320kbps？

大約吧，自己聽下

有個originals 系列嘅片比你睇，好多種類但未必啱心水。

要自己睇過先個

係咪聽乜都得
其實我好鍾意聽d日本舊歌 但好多串流app都無

咁實有 你都知Youtube 幾多舊野

有無人一齊join youtube music

淨係join無廣告關mon聽youtube，無join音樂，唔齊歌。聽歌用緊spotify

IPad 無picture in picture, 不了

好似包埋YouTube Music Premium

之前申請好似分開，加埋music又貴啲，依家居然包埋

我寧願Premium唔包Music然後平少少，音樂app都係Spotify好用啲

都唔知點解仲唔支援
要專登開Safari先用到picture in picture

yes 明明已經有background play 但連PIP功能都唔加